【圖】如何有創意及有效地舉報拒載的士狗

夜闌人靜係元朗工業區截的士難過叫肥菜找數
十架的士九架都拒載

再係咁落去唔係辦法

所以我截的士前都開著部Digital Video(即DV) 影住每架路過嘅的士

今次拒載的士狗KG9383 已經比我捉到無冚祺拒載
（稍後有片）

1823見

ching good ball

的士狗有需要再教育下

屍清好波

拒搭

夜媽媽以為見到鬼緊係唔停比你啦

的士狗 : sor ，睇唔到

你都吹佢唔漲…

好似要入左架的士坐低，再趕你走先叫拒載

利申：成日俾人拒載

零晨截親的士都應該拍定片

會唔會係連續3架睇唔到

DV截車法

直情開個DATABASE啦

樓豬戇鳩你又跟佢鳩
影完有撚用咩, 到時的士狗一樣可以話睇你唔到
除非佢停低問你去邊, 如果唔係根本無用

支持撚狗

D的士狗對社會冇貢獻 又冇撚交稅，總之的士狗死全家，百病纏身 日日痾血尿

on9, 攪到佢要上庭已經減少佢一日半日收入啦

緊係唔係啦

做得好👍🏻

做得好！